摩連奴爆山齊士差啲過曼城

阿歷斯山齊士轉投曼聯，紅魔領隊摩連奴大爆其實這名智利球星差點已跟曼城達成協議過檔。

摩連奴大爆阿歷斯山齊士已有隻半腳踏入曼城。曼城季初有傳已準備好6,000萬鎊，但到冬季轉會窗就轉投曼聯。對於成功收購阿歷斯山齊士，摩連奴表示其實山齊士真的差少少就加盟曼城，並將今次功勞歸於球會高層。

摩連奴續約曼聯

摩帥表示要多得當初阿仙奴未能找到替補，所以季初不放人，加上冬季轉會窗重開時又未能達成協議，再者曼聯以米希達利恩作籌碼，曼聯才能擊敗曼城得到山齊士。

全能到 pk 幫獌連攞到一分

全能轉會高手

#deserveBigClub

摩佬暗諷哥迪奧拿：簽唔到人就為自己搵台階

哥帥酸能到

乜人轉會去到曼聯都變廢，你睇下對面隻馬列斯轉去鏝幾撚勁

送返山齊士去曼城了屌，唔好害人了

呢件野去邊都會係自以爲好波既廢柴

蓋清有見地，哥帥肯定笑9摩佬